import "../mdx.css"
import { Layout, Proof, Definition, Example } from "components/index.js"

export default ({ children }) => (
  <Layout id="mdx" headerName="Mengenlehre">
    {children}
  </Layout>
)

<Definition title="Menge">
  <i>coming soon</i>
</Definition>
<Definition title="Leere Menge">
  <i>coming soon</i>
</Definition>
<Definition title="Vereinigung">
  <i>coming soon</i>
</Definition>
<Definition title="Schnitt">
  <i>coming soon</i>
</Definition>
<Definition title="Komplement">
  <i>coming soon</i>
</Definition>
<Definition title="Differenz">
  <i>coming soon</i>
</Definition>
<Definition title="Potenzmenge">
  Die Potenzmenge $P(M)$ oder $2^M$ einer beliebigen Menge $M$ ist die Menge
  aller Teilmengen von $M$. Die leere Menge $\emptyset$ ist Teil jeder Potenzmenge.
  <Example>{`$2^{\\cset{a}}=\\cset{\\emptyset,\\cset{a}}$`}</Example>
</Definition>
